是日晚餐～餓撚勿入

咩事請問

快d開可樂po啦

個pat乜黎

廢青狗糧

你又唔開
比得扮住先啦

醫院canteen